【突發】正式向公務員事務局投訴警犬！一網打盡！

各位連登仔、各位真正香港人：

612係香港好黑暗嘅日子
警犬不但用過份武力對付勇武派
亦對和理非同記者使用武力
仲多次公然侮辱同包圍宗教團體
佢哋嘅所作所為 實在令人髮指

我哋一班law撚都睇唔過眼
所以決定運用我哋嘅知識
親自寫信投訴俾公務員事務局
主要係想施加壓力 表達民憤
將有關警犬一網打盡 廢咗佢哋前途

多謝我要攬抄巴打發起寫信 而且好成功
亦要多謝_雨果_絲打教路寫俾公務員事務局
仲有其他巴絲俾咗好多鼓勵我哋
於是我哋一日半內搵齊資料 睇曬報導
起草成封信 亦都會喺今晚寄出

全文如下：

Video 1a: 速龍喺夏愨道包圍單一示威者

Video 1b: 速龍喺立法會包圍單一示威者

Video 1c: 速龍喺大會堂包圍單一示威者

Video 2a: 警犬向示威者擲鐵支

Video 2b: 警犬向示威者擲磚頭

Video 3: 警犬向示威者頭部開槍

Video 4a: 警犬向鬼佬噴胡椒噴霧

Video 4b: 警犬向記者噴胡椒噴霧

Video 5: 警犬喺金鐘站噴胡椒噴霧

呢封信最遺憾嘅地方
係我哋冇辦法指出啲警察嘅名
因為有一堆係速龍冇number
而有啲實在影得太遠太亂 睇唔清楚
但都知道有唔少巴打已經一人一信
有齊人名編號 投訴某某警犬
所以我哋想配合你哋俾啲壓力當局
希望大家明白支持 香港人自己救

最後
不撒不散
聽日維園見

去馬呀香港人

推

Push

推爆

推爆佢

Complain and fight for our human rights

Thanks

多謝專業知識靠你地

超級喜信

push

加埋白衫由上向下噴記者個條

巴打辛苦晒

推推推

人手置頂！

有無d template 可以比大家幫手寄去投訴

就算無名，佢地都有行動指揮官，一係交個大既，一係大既就會交個細既名

巴打既英文唔錯

支持

撤

請問多幾個人寄同一封信，投訴同一樣嘢，壓力會唔會大啲？

支持

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

pushh

多謝你地

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

加油!

下個到CCTVB

投訴之都應用喺正確既地方

有撚用, 球證旁證全撚部係佢D人

仲有老屈執垃圾帶鐵通磚頭

推爆佢
一個都唔可以放過

做死eo

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

Pish

推爆佢 希望真係有用可以懲罰班警你老母

寫得咁詳細
淨係send 一到 有d 浪費

千析唔可以send 埋去外國，勾結外國勢力呀！！！！

警隊一定要為呢啲行為負責

支持巴打
可唔可以補埋包庇唔show證行使警權單野

近日網上轉載各懷疑冒警/冒記者事件整合

好波

Lm

推
最好send埋比議員 叫佢地forward

班黑警準備返大灣區搵工啦

多謝

巴打好波

死警犬

推呀

上

死黑警
賠返人地個仔比人呀

推到黑警仆街冚家產

係咪有名同警察號碼加會更好？

放出黎比大家一齊SEND

巴打可唔可以幫手搞埋HA醫管局

又多個post要推 pish pish

雙方正面衝突嗰d無得好講，但係其實好多片都影到示威者係對佢地無任何威協既情況下(舉高雙手) /已經俾佢地制服之後(已經壓制左落地), 都俾佢地用警棍亂打，呢d絕對係非必要既武力

岩岩幾左幾頁，寫得好清晰仔細，send埋比其他國家

多謝你地 推

感謝

一定要制裁班狗

巴打

推！

推啊

巴打好勁，支持

投訴埋有班差佬唔肯出示警員證，令人投訴無門

寫得好好

真 一係交人，一係自己頂，你班畜龍以為真係冇事

辛苦曬

仲有非禮

多謝巴打
推

樓主 渣波段片呢？有no.啊 好似有名

Push!!!

幫推

pish

pushhhh

加油，太忙應承咗都無寫到。

寄信比政府投訴警犬...佢地會唔會理啊

我覺得law撚應該研究下警隊開槍既決定可唔可以提出司法覆核申請

仲有沙展22呢？兇law撚喎

做得好呀！推！

推！
可以send埋去人權組織嗎？

仲有do it do it 嗰條

推 兄弟爬山
文戰靠你地

有冇campaign
合力1823亦得

pish
維園見

仲有之前！

香港加油

支持 幫太古巴打 血債血償

冇no.都要佢地交人囉，紀律部隊喎，唔會check唔到邊條team邊個掛，除非係公安啦

仲有，冇證可以執法係咩事，下次又有班人話係警察但又冇證，有咩事咁揾邊個負責，叫佢出示唔出示，咁下次我都冇身份證，我話係就係得唔得

有幾條片都有晒no影白衫級包庇縱容下屬

Hoball!!!!!!!

推啊，死黑警，屌你老母

告埋上國際法庭啊

正呀

推一定要制裁佢地！！！！！

lm 慢慢同你清算

推！！

推爆佢 林鄭要負責

今次有仇報仇啦

明天見

支持
記得cc各大報章

有咩可以幫手！

好有難度喎
成個政府都無問責制
有哂片盧狗都事以當無事發生過

一個負皮都無

林鄭話冇問題屌佢老母
真係要好多謝班記者

絕對要將呢班毒瘤連根拔起

只有係街俾眾人睇下

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

支持，rip 義士

Thanks. Did the same things few days ago!

好多謝你地

搵唔晒班警渣個編號，有冇巴打有個合集

清算班死黑警 冇一個可以例外

支持 有咩要到我地出聲

聽日全世界抄黑警牌
一個都不能少

加埋白衫由上噴下果條片

612班黑警嘅下場一定要慘過雨革個班

其實向公務員事務局投訴有冇用
全部都係佢地啲人會唔會象徵式罰下就算
定好似7警咁直接告上法庭會有用啲

推呀屌你老母

一人一信會唔會好d

推推

除左推POST 我地有冇野可以幫手
可以一齊SEND?

多數交人

一定清算班黑警

Warning 都夠啦
唔洗升職了 一世
重則提早退休（強逼）
再重 退休金都無埋
最嚴重 炒魷魚

會否考慮send埋去外國人權機構

食屎啦仆街黑警
仲有講義士跌左落嚟個post 班狗點解要上哂盾去嚇一個精神狀態唔穩定既人
仲有咁多個鐘點解唔比佢同外界接觸

warning 邊到夠
坐返10碌8碌先啦
有啲可能本身已經升到頂
真係有持無恐咁

PUSH

一坐就88

可唔可以投訴埋烈士墮樓一事 懷疑黑警故意挑釁 出動埋防暴 冇盡力說服烈士

推 支持

地鐵揸波嗰個有number
可以點做

做實事嘅post 一定要推

好多謝你
推

Thanks a lot for the great work, but i think calling the cops' brutality "misbehaviour" is an understatement. You may simply say "excessive use of force" in the subject?

多謝
希望結果如我地所想

有咩可以幫手

自己人查自己人咁。。。

推

(Point 6 係咪應該”no difference”? ,非law撚
純想為件事好)

有咩幫到手？
使唔使多d人send

建議send晒去BBC呀TIME呀Reddit呀
再搞埋聯署
逼到佢地點都要回應唔係睇完就搵藉口

辛苦巴打們

多謝巴打咁有心整出黎

可唔可以有份sample比我地照跟send？

Push. We must stand together

監警局係咪有責任去查涉事警犬係邊一隻？
如果我地提乜都幫佢查晒，仲要佢黎做乜
呢堆片已經係好有力嘅證據證明啲警犬係濫用武力，唔跟守則使用槍械，只係影唔到樣同冧巴姐，我相信有心查一定check到果日邊批犬隻守果啲位

監警會係一班退休黑警組成既 你估有冇用？

就係因為咁佢地先咁有持無恐

堆sample係得gif長短？
如果係咁佢班仆街會唔會話證據不足之類？
如果淨係得呢d咁短影片
上到法庭都唔會用到
因為冇前文後理

btw,多謝 加油

你地會不得好死

訓前推一推

多謝巴打嘅專業知識。
我讀得書少，唯有聽日上街盡一分力。
班pk速龍小隊係冇number㗎！！！
我覺得佢哋根本就係有心打人唔想俾人追究先咁。
真係睇到好嬲，一定要追究到底！

巴打好波！ 多謝你地

所以你地讀到Law我讀唔到
多謝咁多巴絲打
推呀

香港人要幫香港人

我地一齊推

落地獄啦成班黑警

不推不是人

可唔可send埋去外國人權組織？

又多班知識份子用佢地支筆作武器。尊敬！

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

推
有冇咩野係我地可以幫到手?

由心尊敬，身在外國，有乜幫到手出聲

輕輕一推。

推佢老母

遍地開花
烈士英魂
星火不滅

推 爆

Support

準備出發 推一推

有無人知吐血嗰個男仔 而家點呀？

除左推post之外都唔個做咩好

有無template 一齊寄去屌鳩佢

推
屌你老母推到班犬仆街

Mtr 有段片，有個何警員非禮的

tu推推推

推
但我想問會唔會因為係非實名投訴信或者無投訴人既聯絡而被無視?
可能我諗多左
因為真係已經對所有政府既投訴部門0信心

有冇諗住再向聯合國投訴

無知一問
係唔係因搵唔到班細既資料，可以直接告一哥呢？

最好追究邊個落order開槍

support and appreciate

推！！！！！

收晒班黑警皮

幫推
樓主可唔可以幫手share個template出嚟
我地一人一信炸爆佢

【大阪G20峰會】有志文宣嘅宜家即刻同我買6月28日機票!!!

記得fax去

差人都係打份工啫 佢地都好慘架

推
我都想send

推撚爆佢 最鐘意睇警察坐監

警犬唔戴狗牌委任證號碼布
應該點投訴

推 和理非加油

Push
佢地話無錯喎

支持law撚 正法暴徒

加油

呢啲一定要做

抵屌

血債血償

人工置頂

支持law撚

其實我唔明
都係政府既人？
有用架咩？

利申
做好過唔做既

有料推到見報

Push
香港人食咗150粒彈同毒打！
絕不原諒黑警

辛苦晒

The proud of HongKonger!

點解要寫jini laomu唔可以直接寫記你老母?

多謝巴打btw

幫推 依啲post先更加係我地依家值得做既事

文職同警犬都係世仇黎

推 不過開槍嗰段之前仲有個射記者仲清晰啲
嗰段我覺得破壞力仲強啲

記你老母

仲有沙展33 無理串個細路女

去！！！

Go!

推你老母！！！！！！

Pushhhhhhhh

一定要告鳩政府
一定要上法庭

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

加埋呢個 幫推

追究到底

得想問警員編號果到點

撐

香港假假地都叫投訴之都，今次開正我地果飯

有無template 幫手send email

仲有SPC 22

唔好等班狗似為次次亂打非禮乜事都冇

比個e mail大家send爆佢

一哥啱啱叫我過黎排隊投訴警察
請問我有啲咩可以做

上呀炒曬班暴徒佢！！！

我想fax,可以點做

據《蘋果》了解，當日警方派出五大總區應變大隊合共5,000警力應對示威，包括TIER 1、TIER 2及TIER 3防暴大隊，現場主要分為三大隊，其中新界南總區應變大隊負責守衞添美道立法會大樓方向的防線，由該區指揮官外籍總警司陶輝（Rupert Dover，圖）負責帶隊。新界北總區應變大隊則負責添華道行政長官辦公室，由屯門警區指揮官江敏強率領。至於「速龍小隊」則由警察機動部隊校長、外籍總警司莊定賢（David Jordon）全權主理。現場消息稱，立法會大樓當日率先爆發衝突，警方亦在此打出第一槍。根據資料，陶輝當年曾參與處理佔中運動的「Solarpeak行動」，事後獲港府表揚表現出色的10名警官之一，獲嘉許「行政長官公共服務獎狀」。

消息稱行動前各應變大隊已向所有參與行動的警員作訓示，提示前線警員可以使用的武力級別，而現場亦有指揮官臨場指揮。「一哥」盧偉聰則聯同行動總指揮「二哥」鄧炳強及警察公共關係科等高層在警察總部「心戰室」坐鎮，以應對事態發展。當決定採取行動，先是發射催淚彈驅散示威者，然後再升級，出動布袋彈及胡椒彈等防暴武器，以圖將示威者與警方距離拉開，最後是向示威者發射橡膠子彈，每一個級別均由現場指揮官江敏強向鄧炳強作出請示，再由處長級人員作最後指令。

前午清場前，據知警員先在場搜集情報，包括發現有示威者掘磚、示威者在哪個位置聚集、示威者向警員投擲雜物等，然後向上頭匯報，再由高層決定是否清場。

冇number投訴班速龍就投訴呢班指揮官

推呀 警監唔理 直上公務員事務局

本 局 會 從 速 處 理 所 有 投 訴 。 我 們 會 在 十 個 曆 日 內 認 收 你 的 投 訴 ， 並 會 盡 量 在 三 十 個 曆 日 內 作 出 具 體 答 覆 。

推

訓唔著 你呢

我都係 諗起班狗就嬲到瞓唔到

推返上黎

對於你既投訴 有冇咩最新回覆

投佢老母呀

啱啱send完有個auto-reply
過咗幾日就話會轉介有關部門跟進
跟住到今天兩個禮拜後都係無聲

係咪驚得濟 身有屎 證明方向啱

推 聽日投訴班狗冇委任證

我開咗呢個post 但唔知點解勁少人睇

【突發】向公務員事務局投訴警犬template！

多謝巴打 有template咁正
聽日再推